# LANGUAGE translation of CakePHP Application
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-12 13:48-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-21 10:22+0000\n"
"Last-Translator: Anonymous Pootle User\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.8\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1495362173.390144\n"

#: View/Atlas/index.ctp:2;11;610
msgid "The Global Nest Atlas"
msgstr "全球巢穴集"

#: View/Atlas/index.ctp:5
msgid "The Silph Road's Global Nest Atlas is the largest collection of known Pokemon GO nest locations in the world.  Kept up-to-date by travelers all around the world, nests are tracked and explained with a history for each nest location..."
msgstr ""
"The Silph Road 的全球巢穴集收錄全世界最多的 Pokemon GO 已知巢穴地點。  "
"透過世界各地的旅行者持續提供最新資訊，並且經由歷史紀錄追蹤及解釋各個巢穴地點……"

#: View/Atlas/index.ctp:12
msgid "The Silph Road's Global Nest Atlas is the largest collection of known Pokemon GO nest locations in the world, complete with histories from travelers around the world..."
msgstr "The Silph Road 的全球巢穴集收錄全世界最多的 Pokemon GO 已知巢穴地點，是由世界各地的旅行者提供歷史記錄而完成……"

#: View/Atlas/index.ctp:583
msgid "&laquo; More"
msgstr "&laquo; 更多資訊"

#: View/Atlas/index.ctp:599
msgid "Report Sighting"
msgstr "回報目擊紀錄"

#: View/Atlas/index.ctp:602
msgid "Report<br>Nest"
msgstr "回報<br>巢穴"

#: View/Atlas/index.ctp:609
msgid "Pokemon GO Nests"
msgstr "Pokemon GO 巢穴"

#: View/Atlas/index.ctp:611
msgid "<a href=\"%s\">Join the Road</a> and help verify your local Nests!  The Global Nest Atlas is a collection of field reports from Silph Road travelers. "
msgstr ""
"<a href=\"%s\">加入The Road</a>並協助確認您當地的巢穴！全球巢穴集收錄由 Silph Road 旅行者所提供的實地考察報告。"

#: View/Atlas/index.ctp:622
msgid "<b>Why Ads?</b> TheSilphRoad.com's research tools generate massive traffic - and it costs money to keep the Silph lights on!"
msgstr "<b>為何有廣告？</b> TheSilphRoad.com 的研究工具會產生大量的流量，故需要資金才能維繫 Silph 的營運！"

#: View/Atlas/index.ctp:627
msgid "About the Silph Road's nest classifications:"
msgstr "關於 the Silph Road 之巢穴分類："

#: View/Atlas/index.ctp:628
msgid "Video Explanation"
msgstr "解說影片"

#: View/Atlas/index.ctp:662
msgid "Add Report"
msgstr "新增報告"

#: View/Atlas/index.ctp:720
msgid "Report Sighting/Nest"
msgstr "回報目擊紀錄／巢穴"

#: View/Atlas/index.ctp:779
msgid "Whoa, traveler - There's too many nests to show at this height. Zoom in for more detail."
msgstr "哇噢，旅行者，目前此高度顯示出太多巢穴，請拉近以獲得更多細節。"

#: View/Atlas/index.ctp:785
msgid "Reticulating splines..."
msgstr ""

#: View/Atlas/index.ctp:793
msgid "A Call for Beta Testers"
msgstr "召集 Beta 測試員"

#: View/Atlas/index.ctp:794
msgid "Help us pilot the Atlas' NEW local communication system: the <code style=\"padding: 2px 5px; color: #565656;\">Camp</code> network! Manhattan travelers are invited!"
msgstr ""
"請協助我們引導地圖集的最新區域通訊系統：<code style=\"padding: 2px 5px; color: #565656;\""
">營地</code> 網絡！我們也邀請曼哈頓的旅行者一同參與！"

#: View/Atlas/index.ctp:795
msgid "No Thanks"
msgstr "不了，感謝"

#: View/Atlas/index.ctp:796
msgid "Learn More »"
msgstr "深入瞭解»"

#: View/Atlas/index.ctp:804
msgid "Predictable Nests"
msgstr "可預測之巢穴"

#: View/Atlas/index.ctp:805
msgid "Historical Sightings"
msgstr "過往目擊紀錄"

#: View/Atlas/index.ctp:833
msgid "Verified"
msgstr "已證實"

#: View/Atlas/index.ctp:834
msgid "Unverified"
msgstr "未證實"

#: View/Atlas/index.ctp:835
msgid "Refuted"
msgstr "已推翻"

#: View/Atlas/index.ctp:836
msgid "Outdated"
msgstr "已過時"

#: View/Atlas/index.ctp:839
msgid "Cluster"
msgstr "叢集"

#: View/Atlas/index.ctp:840
msgid "Frequent Spawn Area"
msgstr "頻繁出怪地區"

#: View/Atlas/index.ctp:841
msgid "Frequent Spawn Point"
msgstr "頻繁出怪點"

#: View/Atlas/index.ctp:842
msgid "(Unknown Spawn Type)"
msgstr "（未知的出怪屬性）"

#: View/Atlas/index.ctp:865
msgid "Loading Nest Data..."
msgstr "讀取巢穴資料⋯"

#: View/Atlas/index.ctp:874
msgid "Loading Camp Data..."
msgstr "讀取營地資料⋯"

#: View/Atlas/index.ctp:886
msgid "Nest Report"
msgstr "巢穴報告"

#: View/Atlas/index.ctp:890
msgid "Note! A nest migration happened <b>%s</b>! Only add your data if your report is from <b>AFTER</b> the latest migration, traveler!"
msgstr "注意！剛發生巢穴遷移<b>%s</b>！旅行者，在您新增資料前，請您先確認此報告是發生於最新遷移<b>之後</b>！"

#: View/Atlas/index.ctp:892
msgid "Help update or refute this location! What did you find?"
msgstr "請協助更新或推翻此位置的情報！您發現了什麼？"

#: View/Atlas/index.ctp:897
msgid "Note: No need to report Grass-Type Pokemon during the Grass-Type Event!"
msgstr "注意：於「草屬性活動」期間無須回報草屬性的寶可夢！"

#: View/Atlas/index.ctp:902
msgid "Nothing out of the ordinary! :("
msgstr "沒有不尋常之處！ :("

#: View/Atlas/index.ctp:903
msgid "Nothing!"
msgstr "沒有東西！"

#: View/Atlas/index.ctp:906
msgid "Yes! I found a species here:"
msgstr "是的！我在此找到物種："

#: View/Atlas/index.ctp:919
msgid "Report!"
msgstr "報告！"

#: View/Atlas/index.ctp:928
msgid "What Type of Nest Did You Find Here?"
msgstr "您在此找到何種屬性的巢穴？"

#: View/Atlas/index.ctp:936;1129
msgid "Cluster Spawn"
msgstr "叢集出怪"

#: View/Atlas/index.ctp:938
msgid "Multiple appear on the map <span style=\"text-decoration: underline;\">at once</span> within a single hour (at the same time)"
msgstr ""
"在一小時內，同時於地圖上<span style=\"text-decoration: underline;\">一次</span>出現多隻寶可夢"

#: View/Atlas/index.ctp:948;1141
msgid "Frequent Spawn <em>Area</em>"
msgstr "頻繁出怪<em>地區</em>"

#: View/Atlas/index.ctp:950;1143
msgid "Semi-frequent spawning over a small area (typically non-concurrent) <br>Examples: riverbanks/piers, a large golfcourse, 3-5 city blocks, etc"
msgstr "於小範圍地區內較不頻繁出怪（通常並非同時）<br>例如：河岸／碼頭、大型高爾夫球場、3至5個城市街區等"

#: View/Atlas/index.ctp:960;1153
msgid "Frequent Spawn <em>Point</em>"
msgstr "頻繁出怪<em>點</em>"

#: View/Atlas/index.ctp:962
msgid "A single location that frequently spawns a rare/uncommon species <span style='text-decoration:underline'>multiple times a day"
msgstr "<span style='text-decoration:underline'>於一天當中多次在單一地點頻繁出現稀有／罕見寶可夢"

#: View/Atlas/index.ctp:968;1006
msgid "&laquo; Back"
msgstr "&laquo; 返回"

#: View/Atlas/index.ctp:969
msgid "Continue &raquo;"
msgstr "繼續 &raquo;"

#: View/Atlas/index.ctp:976
msgid "Helpful information for future travelers?"
msgstr "有實用資訊想提供給將來的旅行者嗎？"

#: View/Atlas/index.ctp:978
msgid "For example, how many did you encounter? How long were you there? What specific spot did you see a spawn? What exact times did you observe spawns?  Etc.  Anything that might be useful to future travelers!"
msgstr "例如：您遇到幾隻？在此地待多久？在哪個特定地點目睹出怪？於哪個精確的時間點觀察到出怪？　諸如此類，　任何可能對將來的旅行者有幫助的資訊！"

#: View/Atlas/index.ctp:979
msgid "Helpful comments for future travelers..."
msgstr "提供有用的建議給將來的旅行者…"

#: View/Atlas/index.ctp:982
msgid "Finally, confirm the date of your report, traveler:"
msgstr "最後，請確認您的報告日期："

#: View/Atlas/index.ctp:1005
msgid "Submit My Report!"
msgstr "提交報告！"

#: View/Atlas/index.ctp:1022;2201
msgid "Confirmed!"
msgstr "已確認！"

#: View/Atlas/index.ctp:1023
msgid "Nest Unverified!"
msgstr "巢穴未證實！"

#: View/Atlas/index.ctp:1024;2203
msgid "Click Marker to See Field Reports"
msgstr "點選標記以閱讀實地考察報告"

#: View/Atlas/index.ctp:1037
msgid "Report a Sighting!"
msgstr "回報目擊紀錄！"

#: View/Atlas/index.ctp:1038
msgid "Select the Pokemon you've spotted:"
msgstr "請選擇您發現的寶可夢："

#: View/Atlas/index.ctp:1042
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: View/Atlas/index.ctp:1065
msgid "what have you found, traveler?"
msgstr "旅行者，您發現什麼？"

#: View/Atlas/index.ctp:1067
msgid "Sighting Report &raquo;"
msgstr "目擊紀錄報告 &raquo;"

#: View/Atlas/index.ctp:1068
msgid "A Nest (Multiple) &raquo;"
msgstr "巢穴（多個） &raquo;"

#: View/Atlas/index.ctp:1069
msgid "Sighting Reports"
msgstr "目擊紀錄報告"

#: View/Atlas/index.ctp:1070
msgid "are normal spawn reports - i.e. when you encounter a Pokemon in your travels, submit a Sighting Report!"
msgstr "為一般的出怪回報，即當您在旅途中發現一隻寶可夢時，請提交目擊紀錄報告！"

#: View/Atlas/index.ctp:1071
msgid "Nests"
msgstr "巢穴"

#: View/Atlas/index.ctp:1072
msgid "are our term for <em>repeat spawns</em> or <em>clustered spawns</em> of the same species. Only report a 'Nest' if you see multiples of an uncommon species at once (or a consistently spawning rare 'mon)!"
msgstr ""
"為我們針對同一物種<em>重複出怪</em>或<em>群集出怪</em>所使用的術語。若您一次目擊到多隻不常見的物種（或持續出現罕見的寶可夢），請回報為「"
"巢穴」！"

#: View/Atlas/index.ctp:1077;1199
msgid "Existing Nest?"
msgstr "現有的巢穴？"

#: View/Atlas/index.ctp:1079;1201
msgid "Double check that another traveler hasn't already added this nest location to the map! \n\t\t\t\t\t\t\tIf there is already an existing nest report for your location, <b>click on it</b>!"
msgstr ""
"請仔細檢查是否有另一位旅行者已將此巢穴地點新增至地圖！ \n"
"\t\t\t\t\t\t\t若目前已有您所在位置的巢穴報告，<b>請點選它</b>！"

#: View/Atlas/index.ctp:1085;1177
msgid "Map Loading"
msgstr "讀取地圖中"

#: View/Atlas/index.ctp:1087;1179;1205
msgid "Search Box"
msgstr "搜尋框"

#: View/Atlas/index.ctp:1093;1186
msgid "No Sighting Reports Yet!"
msgstr "尚未有目擊紀錄報告！"

#: View/Atlas/index.ctp:1097
msgid "Tip: Drag the map or click the '<b>My Location</b>' button to pan to your location! <b>If there is no existing nest in this location, click below</b>:"
msgstr "提示：請拖曳地圖或點選「<b>我的所在位置</b>」按鈕，以平移至您的位置！<b>若此地點目前沒有巢穴，請點選</b>："

#: View/Atlas/index.ctp:1098
msgid "Nope! It's a New Nest!"
msgstr "不！這是一個新巢穴！"

#: View/Atlas/index.ctp:1106
msgid "New Nest!"
msgstr "新巢穴！"

#: View/Atlas/index.ctp:1107
msgid "What type of nest did you discover?"
msgstr "您發現哪種屬性的巢穴？"

#: View/Atlas/index.ctp:1131
msgid "Multiple appear on the map <span style='text-decoration: underline;'>at once</span> within a single hour (at the same time)"
msgstr ""
"在一小時內，於地圖上<span style=\"text-decoration: underline;\">一次</span>同時出現多隻寶可夢"

#: View/Atlas/index.ctp:1155
msgid "A single location that spawns a rare/uncommon species at <span style='text-decoration:underline'>the same time(s) every day"
msgstr "每天在<span style='text-decoration:underline'>同一時間於單一地點產生稀少／不常見物種"

#: View/Atlas/index.ctp:1165;1304;1426
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: View/Atlas/index.ctp:1170
msgid "Report A Nest!"
msgstr "回報一處巢穴！"

#: View/Atlas/index.ctp:1172
msgid "Position the marker to the <em>exact</em> location you believe this species nests at!"
msgstr "將標記放置在您認為是此物種巢穴的<em>精確</em>位置！"

#: View/Atlas/index.ctp:1190
msgid "Tip: Drag the map or click the '<b>My Location</b>' button to pan to your location!"
msgstr "提示：拖曳地圖或點選「<b>我的位置</b>」按鈕以移動至您的所在位置！"

#: View/Atlas/index.ctp:1191
msgid "Submit Nest!"
msgstr "登錄巢穴！"

#: View/Atlas/index.ctp:1210
msgid "Tip: Drag the map or click the '<b>My Location</b>' button to pan to your location! If there is no existing nest, click below:"
msgstr "提示：拖曳地圖或點選「<b>我的位置</b>」按鈕以移至您的所在位置！若附近目前沒有巢穴，請點選："

#: View/Atlas/index.ctp:1211
msgid "This is a New Nest!"
msgstr "這是一處新巢穴！"

#: View/Atlas/index.ctp:1216
msgid "Catalogue!"
msgstr "目錄！"

#: View/Atlas/index.ctp:1217
msgid "Catalogue your encounter info:"
msgstr "將您的目擊資訊編入目錄："

#: View/Atlas/index.ctp:1235
msgid "Combat Points (CP)"
msgstr "戰力值（CP）"

#: View/Atlas/index.ctp:1237
msgid "Enter CP..."
msgstr "請輸入 CP……"

#: View/Atlas/index.ctp:1242
msgid "Incense"
msgstr "薰香"

#: View/Atlas/index.ctp:1247
msgid "Using Incense or Lure Patch"
msgstr "使用薰香或誘餌模組"

#: View/Atlas/index.ctp:1257
msgid "Select Quick Move..."
msgstr "請選擇快速招式……"

#: View/Atlas/index.ctp:1258;1271
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: View/Atlas/index.ctp:1270
msgid "Select Charge Move..."
msgstr "請選擇集氣招式……"

#: View/Atlas/index.ctp:1285
msgid "Successful Capture"
msgstr "成功捕獲"

#: View/Atlas/index.ctp:1291
msgid "Un-successful Capture"
msgstr "未成功捕獲"

#: View/Atlas/index.ctp:1297
msgid "Did Not Throw Ball"
msgstr "並未擲球"

#: View/Atlas/index.ctp:1309
msgid "Confirm Your Location!"
msgstr "確認您的所在位置！"

#: View/Atlas/index.ctp:1310
msgid "Drag the map so the marker is on your exact position:"
msgstr "拖曳地圖使標記位於您的正確所在位置"

#: View/Atlas/index.ctp:1319
msgid "Set Location"
msgstr "設定位置"

#: View/Atlas/index.ctp:1324
msgid "Describe The Terrain!"
msgstr "請描述地形！"

#: View/Atlas/index.ctp:1325
msgid "Select <b>ALL</b> applicable terrain types. Be specific!:"
msgstr "請選擇<b>所有</b>適用的地形種類，並明確說明！："

#: View/Atlas/index.ctp:1331
msgid "Land Type"
msgstr "土地類型"

#: View/Atlas/index.ctp:1432
msgid "Confirm & Record"
msgstr "確認並記錄"

#: View/Atlas/index.ctp:1433
msgid "Verify that this information is correct:"
msgstr "驗證此資訊正確："

#: View/Atlas/index.ctp:1444
msgid "Select Trainer Level..."
msgstr "請選擇訓練家等級……"

#: View/Atlas/index.ctp:1445;1446;1447;1448;1449;1450;1451;1452;1453;1454;1455;1456;1457;1458;1459;1460;1461;1462;1463;1464;1465;1466;1467;1468;1469;1470;1471;1472;1473;1474;1475;1476;1477;1478;1479;1480;1481;1482;1483;1484;1485
msgid "Trainer Level %n"
msgstr "訓練家等級 %n"

#: View/Atlas/index.ctp:1494
msgid "Select Team..."
msgstr "請選擇隊伍……"

#: View/Atlas/index.ctp:1495
msgid "Red Team"
msgstr "紅隊"

#: View/Atlas/index.ctp:1496
msgid "Yellow Team"
msgstr "黃隊"

#: View/Atlas/index.ctp:1497
msgid "Blue Team"
msgstr "藍隊"

#: View/Atlas/index.ctp:1498
msgid "No Team Yet"
msgstr "尚未加入隊伍"

#: View/Atlas/index.ctp:1508
msgid "Time:"
msgstr "時間："

#: View/Atlas/index.ctp:1513
msgid "Moon Phase"
msgstr "月相"

#: View/Atlas/index.ctp:1522
msgid "<i>If any information is incorrectly displayed, message <a href='https://reddit.com/u/dronpes' target='_blank'>/u/dronpes</a> or the <a href='https://www.reddit.com/message/compose/?to=/r/TheSilphRoad' target='_blank'>/r/TheSilphRoad moderators</a> and we'll sort it out!</i>"
msgstr ""
"<i>若有任何資訊顯示錯誤，請傳訊息至 <a href='https://reddit.com/u/dronpes' "
"target='_blank'>/u/dronpes</a> 或是 <a "
"href='https://www.reddit.com/message/compose/?to=/r/TheSilphRoad' "
"target='_blank'>/r/TheSilphRoad moderators</a>，我們將會解決此狀況！</i>"

#: View/Atlas/index.ctp:1527
msgid "Submit Field Report"
msgstr "提交實地考察報告"

#: View/Atlas/index.ctp:1611
msgid "Oops! Unable to retrieve nest data! You may need try again to re-authenticate!"
msgstr "唉呀！無法擷取巢穴資料！您可能需要再次嘗試重新驗證！"

#: View/Atlas/index.ctp:1612;2825;2848
msgid "Oops! There was an error submitting your report, traveler."
msgstr "唉呀！旅行者，提交您的報告時發生了錯誤！"

#: View/Atlas/index.ctp:1613;2779;2822;2845
msgid "Your report has been received!  Thanks for contributing your Research, traveler!  The Atlas will update in a few minutes."
msgstr "已收到您的回報！  旅行者，感謝您貢獻研究！  本圖冊將於稍後更新。"

#: View/Atlas/index.ctp:1614
msgid "Your session has expired.  Please log back in!"
msgstr "您的工作階段已到期。  請重新登入！"

#: View/Atlas/index.ctp:1615
msgid "Your device/browser does not support geolocation! :("
msgstr "您的裝置/瀏覽器不支援定位服務！:("

#: View/Atlas/index.ctp:1616
msgid "Whoa, traveler - There are too many sightings to show at this height. Zoom in for more detail."
msgstr "哇噢，旅行者，目前此高度顯示出太多目擊紀錄，請拉近以獲得更多細節。"

#: View/Atlas/index.ctp:1617;2143
msgid "Whoa, traveler - There are too many nests to show at this height. Zoom in for more detail."
msgstr "哇噢，旅行者，目前此高度顯示出太多巢穴，請拉近以獲得更多細節。"

#: View/Atlas/index.ctp:1618
msgid "Please select a valid date! (Dates in the future are not accepted.)"
msgstr "請選擇有效的資料！（我們不接受未來的資料。）"

#: View/Atlas/index.ctp:1632;1633;1634;1635;1637;1639;1640;1641;1642;1643
msgid "Retrieving Field Reports..."
msgstr "擷取實地考察報告……"

#: View/Atlas/index.ctp:1636
msgid "Consulting Silph Scope..."
msgstr "諮詢 Silph 檢視鏡……"

#: View/Atlas/index.ctp:1636;1643
msgid "Learning PokeFlute..."
msgstr "學習寶可夢之笛……"

#: View/Atlas/index.ctp:1637
msgid "Quitting PokeFlute & Taking Up Drums..."
msgstr "放棄寶可夢之笛並拿起鼓……"

#: View/Atlas/index.ctp:1637
msgid "Reading Trail Pointers..."
msgstr "閱讀足跡線索……"

#: View/Atlas/index.ctp:1638
msgid "Ordering MewTwo Around..."
msgstr "對超夢發號施令……"

#: View/Atlas/index.ctp:1638
msgid "Rinsing Max Repel Off Shoes..."
msgstr "洗淨鞋子上的黃金噴霧……"

#: View/Atlas/index.ctp:1638
msgid "Blowing in the Cartridge..."
msgstr "往遊戲卡帶裡吹氣……"

#: View/Atlas/index.ctp:1639
msgid "Reticulating Splines..."
msgstr ""

#: View/Atlas/index.ctp:1639
msgid "Surfing to Cinnabar Island..."
msgstr "衝浪至紅蓮島……"

#: View/Atlas/index.ctp:1643
msgid "Admiring Our Master Ball..."
msgstr "欣賞我們的大師球……"

#: View/Atlas/index.ctp:1814
msgid "Enable location services to jump to your location!"
msgstr "請啟用位置服務以跳轉至您的所在位置！"

#: View/Atlas/index.ctp:1888
msgid "Select All"
msgstr "全選"

#: View/Atlas/index.ctp:1889
msgid "All Species"
msgstr "所有物種"

#: View/Atlas/index.ctp:1896;1897
msgid "Species"
msgstr "物種"

#: View/Atlas/index.ctp:1898
msgid "species"
msgstr "物種"

#: View/Atlas/index.ctp:1950
msgid "All Verification Levels"
msgstr "所有驗證等級"

#: View/Atlas/index.ctp:1956
msgid "All Nest Types"
msgstr "所有巢穴類型"

#: View/Atlas/index.ctp:1961;1963
msgid "Nest Behavior"
msgstr "巢穴行為"

#: View/Atlas/index.ctp:1962
msgid "1 Nest Behavior"
msgstr "1 項巢穴行為"

#: View/Atlas/index.ctp:1965
msgid "Nest Behaviors"
msgstr "巢穴行為"

#: View/Atlas/index.ctp:2143
msgid "Whoa, traveler - there are too many sightings to show at this height. Zoom in for more detail."
msgstr "哇噢，旅行者，目前此高度顯示出太多巢穴，請拉近以獲得更多細節。"

#: View/Atlas/index.ctp:2201
msgid "Sighted!"
msgstr "目擊到寶可夢！"

#: View/Atlas/index.ctp:2203
msgid "Species reportedly common at location"
msgstr "據稱在此地點常出現之物種"

#: View/Atlas/index.ctp:2291;2343
msgid "Sighting Reports are currently under construction. You may still submit Nest reports, however!"
msgstr "目擊紀錄報告目前正在設置中，但您仍然能提交巢穴報告！"

#: View/Atlas/index.ctp:2300
msgid "You must be logged in to submit nests!"
msgstr "您必須登入才能提交巢穴報告！"

#: View/Atlas/index.ctp:2450
msgid "This species is spawning globally for an Event! We'll wait on collecting data on this species until the festivities are over. Happy Festivities!"
msgstr "此物種因活動正於全球出沒！我們將等到節慶活動結束後再蒐集此物種的資料，佳節愉快！"

#: View/Atlas/index.ctp:2538;2540
msgid "Select a Charge Move"
msgstr "請選擇集氣招式……"

#: View/Atlas/index.ctp:2549;2572
msgid "Please select a radio button!"
msgstr "請選擇一個選項按鈕！"

#: View/Atlas/index.ctp:2758;2816;2839;2881
msgid "Your session has expired.  Please log back in for your security"
msgstr "您的工作階段已過期。  為了您的安全，請重新登入"

#: View/Atlas/index.ctp:2783;2899
msgid "Unable to save report!  Please check your web connection and try again!"
msgstr "無法儲存報告！  請檢查您的網路連線並且重試！"

#: View/Atlas/index.ctp:2857
msgid "Please select your Trainer level!"
msgstr "請選取您的訓練家等級！"

#: View/Atlas/index.ctp:2861
msgid "Please select your Team!"
msgstr "請選取您的隊伍！"

msgid "nests"
msgstr "巢穴"
